有冇人好唔鍾意阿媽煲湯

用花膠煲湯既人係咪戇卵鳩架？
舊野臭腥到要加花旗參黎去陣腥味
跟住仲要加隻雞去，煲幾個鐘搞到煲野得返油、蛋白質同脂肪味道仲要係苦既
仲話有骨膠原。。呢d野都仲有人信同佢解釋又唔撚明
d野唔係貴就有營養有益架嘛
一聽到有煲湯就唔想返屋企食飯

烏啄啄兮烏啄啄,莫奈何兮莫奈何,你阿媽兮

不孝子

有湯飲咪算好 早排有位巴打開post講自己夜晚果餐食半斤菜心咋

愚孝

阿媽煲湯比你你就唔好嫌三嫌四啦

咁係你呀媽唔識煲姐

自己煎隻蛋加d豉油囉！

正是如此矣成日煲藥當湯飲

我阿媽又係 睇埋垃圾肥媽用榴槤殼煲湯 呢條仆街死肥婆真係害人不淺

係咪冇出水呀 花膠湯正常好好飲喎

唔識欣賞

一係你老母唔識煲
一係劣質花膠

花旗參有益啊

no啦d花膠唔係平野，我d親戚話佢煲得好飲
係我接受唔到陣味加花旗參囉

係，阿媽係好有心機煲。但我真係唔鍾意飲wo

老母好少加花𣄃參煲湯
花膠通常加螺頭瘦肉煲

都試過
呢d湯滴左落枱，凍咗好似膠水咁 黐立立